好想屌車臣黑寡婦

一邊屌一邊驚炸彈爆炸

洗唔洗屌到佢地訓哂深圳人民醫院

冇相

塊西有炸彈 一屌即爆

呢招大陸對付日本仔架